14（3）
#include<iostream>
using namespace std;
struct Fraction{
 	int a,b;
 };
int yueshu(int a,int b){
   while (a%b != 0) {
        int temp = a;
        a = b;
        b = temp % a;
     }
    return b;
}
void yuefen(Fraction *x){
 	int yinzi=yueshu(x->a,x->b);
 	x->a/=yinzi;
 	x->b/=yinzi;
}
bool equal(Fraction x,Fraction y)
{
 	yuefen(&x);
 	yuefen(&y);
 	return (x.a == y.a && x.b == y.b);
}
void daxiao(Fraction x,Fraction y){
	if(x.a*y.b>y.a*x.b)
		cout<<"x>y!"<<endl;
	else 
		cout<<"x<y!"<<endl;	
}
Fraction plus_(Fraction x,Fraction y)
{
 	Fraction ans;
 	ans.b = x.b  * y.b;
 	ans.a = x.a * y.b + x.b * y.a ;
 	yuefen(&ans);
 	return ans;
}
Fraction subtract(Fraction x,Fraction y){
 	Fraction ans;
 	ans.b = x.b  * y.b;
 	ans.a = x.a * y.b - x.b * y.a ;
 	yuefen(&ans);
 	return ans;
}
Fraction multiply(Fraction x,Fraction y){
 	Fraction ans;
 	ans.b = x.b  * y.b;
 	ans.a = x.a * y.a;
 	yuefen(&ans);
 	return ans;
}
Fraction division(Fraction x,Fraction y){
 	Fraction ans={0};
 	if(y.a == 0)
 	return ans;
 	ans.b = x.b  * y.a;
 	ans.a = x.a * y.b;
 	yuefen(&ans);
 	return ans;
}
 int main()
 {
 	Fraction x,y,ans;
 	char yunsuan;
 	cout <<"请输入第一个分子和分母："<<endl;
 	cin>>x.a>>x.b;
 	cout <<"请输入第一个分子和分母："<<endl;
 	cin>>y.a>>y.b;
 	if(equal(x,y))
 		cout<<"x=y!"<<endl;
 	else
 		daxiao(x,y);
 	cout<<"请输入运算(+ - * /) :";
 	cin>>yunsuan;
 	if(yunsuan=='+')
 		ans=plus_(x,y);
 	else if(yunsuan=='-')
 	 	ans=subtract(x,y);
 	else if(yunsuan=='*')
 		ans=multiply(x,y);
 	else if(yunsuan=='/')
 		ans=division(x,y);
 	cout<<"answer is "<<ans.a<<"/"<<ans.b<<endl;
}


14（4）
#include<iostream>
using namespace std;
struct Course{
	char id[10];
	char coursename[20];
	char way;
};
 enum ways{baifenzhi,dengjizhi};
 enum dengji{A=1,B,C,D,E};
 union Grade{
	float gradebaifen;
	dengji gradedengji;
};
struct student{
	char id[10];
	char name[10];
	char coursename[20];
	ways way;
	Grade chengji;
};
 void printlevel(ways way,Grade chengji){
	if(way==baifenzhi){
		cout<<setw(5)<<chengji.gradebaifen;
	}
	else{
		cout<<setw(5);
		switch(chengji.gradedengji){
			case 1:cout<<"A";break;
			case 2:cout<<"B";break;
			case 3:cout<<"C";break;
			case 4:cout<<"D";break;
			case 5:cout<<"E";break;			
		};
	}
}
 int main(){
 	return 0;
} 
